有冇人interview完左會send thank you email ?

如果你係請人果個，又會唔會覺得thank you email加分？

睇黎都哂氣，又唔係老闆收email,
一個打工仔del都del唔切啦

做作到on9

如果好想要份工就會send

番過工就知根本唔會有用

做多咗

冇用
都係睇你in 成點
In得好咪覺得你有禮貌
In 得一般咪覺得你r offer
In 得差既直頭心諗做乜條友咁odd 以後blacklist 你

Send黎冇用

多左啦

除佐會覺得你份人好假之外 我諗唔到仲有咩用

已經唔係有冇用既問題 係你麻煩到hr